csl係咪食撚咗屎

仲廢撚過3 先唔講搭黨鐵永遠load勁慢 行行下街冇乜人都可以load空氣 真係cls

是

認同
成日 load 空氣 , 越做越差

我都係用csl, 搭黨鐵照正常上到用到